Derin öğrenme belirtimi
z = wx+b nin sonucu
w = ağırlık
a = girdiler yani x ler (aynı zamanda z nin aktivasyon fonksiyonu uygulanmış halidir yani katman sonucu tahmin edilen değer)
ileriye yönelik öğrenmede çarpım
geriye yayılım öğrenmede türev

geriye yayılımlıda a değerinin türevi alınarak w ve b ninde türevi alınarak devam edilir

Sun Mar 13 2022 10:00:32 GMT+0300 (GMT+03:00)
